呢件王國紀元大波叫咩名？

假就假左d但好撚大

雪碧都唔識

Thanks

我是香蕉

雞

依家台灣學埋支那興呢啲整容樣
仲要係支那款式

屌你芬達都唔撚識

好撚樣衰好撚假波

可樂都唔識？